酒吧業協會錢雋永指政府要求酒吧關閉14天做法不公

酒吧業協會錢雋永指政府要求酒吧關閉14天做法不公

香港酒吧業協會副主席錢雋永表示，反對政府要求明晚6時起，所有酒吧和酒館需要關閉14天，認為政府做法不公。錢雋永指出，當局措施目的是要讓市民減少聚集而降低傳播風險，質疑為何只關閉酒吧及酒館，而不是關閉全港大小食肆，批評政府是針對賣酒場所，要求政府盡快安排地方強制隔離所有入境人士，而不是向各行各業開刀逃避問題。他同時要求政府盡快作出第二輪紓困措施，包括賠償酒吧員工八成薪金及酒吧的全部租金損失，如果政府最後沒有任何補償的話，酒吧業協會將追究到底，不排除有任何抗爭行動。

2020-04-02 20:59:10

蘭桂坊勇武派佔領中環

麻雀琴日都係話賠全部人工加八成租金，癲撚左，攞晒全香港啲公帑賠比你，做生意一定穩賺

咩行動先？掟雞尾酒呀？

比黑警定藍絲好

抗爭行動
我笑撚左呀

一樓一 封唔封？

抵撚死啦
香港開得呢啲酒吧無個好人

話有無限燃燒彈供應,港共咪驚

汁

做生意其實有無諗過，好景時賺市民錢
蝕錢又搵市民錢補貼，做生意要永遠贏

留名睇抗爭行動

愚人節過左啦喂

今次禁酒吧，下次就禁黄店，我哋要救酒吧手足，唔可以俾港府權力無限大

都係祝酒吧早日執笠算，我想業主都攬炒

有補貼都情有可原，但要求8成好似唔多合理

抗爭行動係咪罷工？

人人都可以停，係我唔應該停

封你咪封你,你咬政府食呀? on99

抵死啦屌你老母

宜家放生你仲咁撚多嗲

太子酒吧全部黑警開
針對酒吧好啊

無限火魔

當初封關就話鳩醫護搞事
依家大大個回力錶飛返來
抵撚死

好多popo有分投資

酒吧:抗爭
市民:射2個TG入去消毒

認住班暴徒

當其他人被咬既時候你說政治唔關你事, 今日你被咬已經冇人有能力幫你

酒吧最多藍紅黑

唔割 唔好鬥黃

抗爭行動？支持汽油彈同罷交陀地

政府開善堂？

Cocktail 將會全面進場

十四日咪十四日囉 依家啲老細真係唔捱得
你有料既 廿四日之後咪都仲係到
郁D就賴政府

第一日先知不公？

封到咩？有咩法例依據？場所同賣淫行為都唔洗領牌。派狗食霸王雞？

想學英國

呢樣真。賺十年錢，捱唔到一年？就算捱唔到咪執柒左佢

有無黃酒吧

搵盛智文傾掂佢啦
撐狗撐得咁開心

呢個政府肯撚定會畀
一定會養住班黑社會

有 但一定藍多

向太屌鬼未

真係雞尾酒

其實佢有咁既要求係正常 政府應該直接停晒所有野14日 咁先真係有用
不過你地應該問下自己當初醫護擺工 你地做緊咩?

飲食界不是還有20蚊張 嗎？

盛智文 廿蚊張

抗爭行動？

靜坐定絕食呀

香港酒吧業協會副主席錢雋永， 你咁多要求都要諗下自己有無槍有無軍隊

元朗班鄉黑酒吧
我真係好想睇下你有咩抗爭行動

正式啟動

睇吓咩抗爭行動，唔做正烏龜

抗爭行動

會永久關門唔做生意?

封得太遲

酒吧靜坐絕食同關閉14日有咩分別？

停業就可個停水費比你啦

喂呢鑊我支持你呀，咁多食肆，擺明恰9你哋la

不排除有任何抗爭行動
政府表示好撚驚驚呀

平時開鋪係求開心 打個和 冇錢賺

為自己利益就咁撚好火 六月到依家死撚左去邊

都唔知縮左去邊度啦
連飲食業俾人搞個陣都唔見人

盛智文，GBM，GBS，JP（Allan Zeman，1950年—）係香港海洋公園前任董事局主席，有「蘭桂坊之父」之稱。

Blue Blue Blue聲

酒吧業好多前線都好黃

總之暴力就係唔啱

好想睇佢地點抗爭

可以唔洗撈有八成人工出 你封埋我啦

食肆唔關都好合理，因為打工仔要食飯，好多人冇得自己煮，一係因為屋細，一係因為冇時間

做生意包賺咪撚做囉

黑底同藍屍話有抗爭

係咪收左錢架? 亂港分子

香港政府不嬲都唔公平
只係針唔拮到肉唔知痛

抗爭囉屌你老母 睇下有冇人理鳩你

賠你老母，無錢學咩人做生意，咁叻問武漢攞

咁又咁講,你政府要求關閉係應該比番補償

二百萬人上街都唔驚，驚你班友有牙咩

叫班黑警股東幫你攻佔政總行軍政府咪得囉

cocktail

人地咪爭取緊
唔通你遊行示威爭取5大訴求
人地話：做人一定有自由架

我要返工咪好撚笨7?

仲賺唔撚夠?
搞笑
你班弱智 唔係 信政府 不怕?
抗爭果陣 你地果又係照開舖 平行時空

係個極度資本主義社會叫政府賠錢？咪玩啦

嘩，酒吧咁多雞尾酒

咁由佢

酒精抗爭行動
留名學野

酒吧要整molotov cocktail?

影大頭

其中一個我識，係黃嘅

呢樣真

狗屋後面個堆？

協會副主席錢雋永批評宵禁令是「添煩添亂」的「屎橋」，又指酒吧業界生意額持續大幅下降，促請政府在聖誕旺節前盡快回應五大訴求「俾翻個開心嘅聖誕我地」。

原來係手足，唔怪之得政府要搞冧佢

我就支持蘭桂坊都執7左佢既

嘩呢條撚樣，要拖哂全港食肆落水齊齊攬炒咁仆街都有嘅

左一係偽娘？

酒吧業都係藍多

出黎一齊扔酒囉

畀我就忍唔到喇， 一於罷市14日抗議

全港酒吧罷工14日表達對政府不滿

做酒吧黑白都要識人
唔藍點一定冇可能做到

淋奠：所有威迫政府嘅抗爭行為都唔會得逞

有咩行動呀 開返唔賣酒呀

第二輪派返幾個億俾佢地
就收聲嫁啦

係
絕大部分都係狗開

啱唔好中計呀林奠

佛地魔gg

屌 18年世盃個陣仲去左幾次

完全無皇管， 煙霧瀰漫

利申：小弟唔食煙

想睇下佢地點撚樣抗爭

火魔？

點追究到底？
係咪罷工

資本主義政府就係要保障每個人財產唔會被不合理奪取

政府突然規定唔俾做生意
做賠償好合理
好似禽流感殺雞都會賠錢俾雞農

政府唔賠就真係極權政府
好似文革話收你地就收
沒收你財產就沒收

我都去過
好多個室內裝飾有狗獎章之類
藍到發黑

同埋之前好似老蘭唔知咩會代表老蘭出黎支持政府

酒吧業係有黃 但係藍黑紅居多
今次單單禁酒吧打藍既多

黃店我地自己list出黎買外賣幫下好過

老蘭協會係盛智文
出晒名撐狗

sorry
港共就係共產黨
就係要充公你財產唔賠償 吹咩 反我就搵黑警殺你

抗爭行動? 同流浮山果200刀手一樣

係
條友手下好似有條女之前出黎牙擦擦
牙擦完我都無去過老蘭

今次打中藍店

唔燒到你個後花園就唔撚會出聲

冇生意就要求資本主義民主社會
人地抗爭就支持極權政府打壓

邊有咁著數架，今舖攬炒，係極權就極權到底

屌你吖，想搞事？係咪想永久封鋪先？哈哈哈哈

做生意零風險包賺?

等睇防暴出黎拆巴
或者陀槍上街遊行 聽講好多高級狗睇呢D酒吧場

酒吧咪洗下黑錢叫黑警做野

藍紅黑學人講抗爭

係咪收左外國錢攪事

大家準備學野
睇下人地點搞抗爭

唔知可唔可以每間狗屋都有雞尾酒飲呢？

好啊
黑社會大戰港共政府啊

成件事係政府處理不當防疫失敗，應該聯同其他受影響行業從業員一齊去爭取政府補貼80%工資&租金！

餐廳有廿萬喎 酒吧乜都冇 緊係嘈

抗爭行動??
係咪拎曬d酒出黎？

成班暴徒想攪亂香港呀？

聽日就開始 夠唔夠時間反抗嫁?

到底係淨係酒吧定係計埋賣酒嘅餐廳？

邊度有講想知

勇武手足呢

上街示威吧

英國都係8 成
不過英國收稅應該貴過香港?

吊你老尾向太呢，向太仲唔出聲

太平洋酒吧仲回力標，撐黑警正苦

飲酒 optional 丫嘛

好惡。
唔比我地播毒，實在不公
要繼續播毒

全部入飲食/進出口界做選民
踢走廿蚊張呢類垃圾

做法不公是常態吧

想睇掉雞 尾

雞尾酒放題？

支持抗爭

罷工14日

呢D一定冇事，一係落閘但入面照做生意

大把條件勇武 無限火魔 幾萬蚊一個汽油彈
黑人保安又大隻 一撚揪5popo

啲市民自律就唔使封啦..

尖沙咀also

得個講無用嘅

正解

仲唔襯停業期間推其他同業登記做選民

夠，有14日可以罷工

抗爭行動？

邊到抗 邊到爭 睇過

政府過去一年 有咩抗爭未見過

有黃店架

呢次真係忍唔住差的好想原諒777

一人爆你一個玻璃樽都咪話唔過癮

list 出黎自己救囉，去買外賣。

一飲酒就邊自律到

自律就唔去飲到high 啦

唔想飲到high 又點會去蒲bar?
如果個個自律，佢都係一樣死，唔會有生意。

做生意就係有風險。

有三萬警力！！

認真問 如果告政府又得唔得？
唔封關令疫情爆發 政府施政失誤令鋪頭捐失

要納稅人賠錢俾你，采你都on9

開得舖預左take risk架啦
賣酒佬都傻傻地

拿 無生意一回事
政府逼你連門都開唔到 生意都做唔到又係另一回事
今次要公道返啲

政府：我真係好撚驚

啲酒賣唔到最好拎嚟
抗爭行動呀？快啦

777: 任何人認為可以用極端手段威脅政府和公眾利益，都唔會得逞

投廿蚊張的後果